2035年香港都全面淘汰油車棍牌將冇存在價值

傻仔先呢家仲學棍

傻仔驚俾人笑 宜家打定飛機先？

將來學車換哂電車，無得考棍牌，而家唔考無得考

我1，2號牌傻鳩
而家係恥笑仲縱個頭搵師傅開追悼會既on9
遲d全世界轉晒電動車仲學乜9波箱離合器控制原理

喺英國揸到抽筋都得

真係中意玩棍嘅就算得翻幾日都要揸盡佢啦
何況十幾年

電動車都可以棍波

同用數碼相機笑9人用菲林相機
做乜9

電車都有棍架

的確係呢個年代斬無乜棍仔...
除非他鐘意玩車

棍波車就快得翻灣岸先有得揸？

2025年：香港都全面淘汰手動駕駛 車牌將冇存在價值

2055年已經唔需要司機
全部AI駕駛

停止新登記燃油私家車

1。停止新登記
即係舊車都起碼仲有十年八年

2。私家車
即係唔關其他車種事，講 2 號

連登級閱讀理解

貨van未淘汰喎

停止新登記啫 冇話2035年後唔俾繼續行

禁燃油私家車咋喎，有話禁商用？

講緊新牌，未揸過棍，未揸過車

恭喜樓主搵到生存意義

2035年登記既 可以玩到2050~2055年
到時都唔知仲有冇香港

運輸署會與時並進先算，2021考泊車唔可以用後cam，大車仲學緊2腳極力子